警犬係老人院前面放催淚彈

睇現場鄺神好激動，係面前放係咪想殺哂班老人家

不推不是人

痴左線

推
成班狗冇人性